[有圖有片]原來黃阿瑪係藍色。。

睇到個陣勁驚訝

但藍色又係真係幾得意

who

真心定假膠

一睇就知4月1愚人節伏啦

四月

佢地28號出片架喎

後日先愚人節喎

多啦A夢嚟㗎

好假

天鵝老
22 小時前
6:13桌子反射的黃阿瑪🤣🤣